食戟之靈 203之double comfirm

特訓除左令佢地互相加深了解
都睇唔出有咩技術上嘅成長
其實由鬼父開始已經唔明佢地係點樣變強
都唔撚明點解好地地又要轉去玩內鬥，權力鬥爭呢啲，近年d動漫輕小都係咁撚樣，係都要懶有深度咁我屌，睇到頭都痛撚埋
唔係寫呢啲嘅材料就乖乖地寫返打怪升lv挑boss啦唉

希望erina多啲出場似返個女主，唔係連唯一去睇嘅理由都冇埋

見到路人女主終於有戲份我已經好開心

悶撚到

點解係幸平爆衫

我都係咁話

我想快d再有兩個老豆回憶篇

唔知做乜鳩就當升lv?
下場直接輸左退學算罷

轉畫tolove仲好睇啦

有老豆帶住即刻升左幾個lv

如果仲keep到人氣可能真係洗白鬼父
然後鬼父留低幫男女主繼續升lv同搞好關係

套野仲末腰斬

Souma

大小姐